<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <!-- APP -->
    <string name="app_name">ChatRoom</string>

    <!-- LOGIN -->
    <string name="login_title">ChatRoom</string>
    <string name="login_subtitle">Conecta. Habla. Disfruta.</string>
    <string name="login_email_hint">Correo electrónico</string>
    <string name="login_password_hint">Contraseña</string>
    <string name="login_button_text">Iniciar sesión</string>
    <string name="login_google_button">Continuar con Google</string>
    <string name="login_verify_email_text">Verificar correo</string>
    <string name="login_resend_prompt">¿No recibiste el código? Reenviar</string>
    <string name="login_goto_register">¿No tienes cuenta? Regístrate</string>

    <!-- REGISTER -->
    <string name="reg_title">Crea tu cuenta</string>
    <string name="reg_subtitle">Únete a la comunidad ChatRoom</string>
    <string name="reg_nombre_hint">Nombre</string>
    <string name="reg_apellidos_hint">Apellidos</string>
    <string name="reg_fecha_nac_hint">Fecha de nacimiento</string>
    <string name="reg_telefono_hint">Teléfono</string>
    <string name="reg_username_hint">Nombre de usuario</string>
    <string name="reg_email_hint">Correo electrónico</string>
    <string name="reg_password_hint">Contraseña</string>
    <string name="reg_btn_photo">Seleccionar foto</string>
    <string name="reg_btn_register">Crear cuenta</string>
    <string name="reg_terms_accept">Acepto los términos y condiciones</string>
    <string name="reg_back_to_login">¿Ya tienes cuenta? Inicia sesión</string>
    <string name="reg_error_username_exists">Este nombre de usuario ya existe</string>
    <string name="reg_error_email_exists">Ya existe una cuenta con este correo</string>
    <string name="reg_suggested_usernames">Sugerencias:</string>

    <!-- MENSAJES -->
    <string name="register_success_check_email">Registro completado. Revisa tu correo para verificar tu cuenta.</string>
    <string name="email_not_verified">Tu correo aún no está verificado</string>
    <string name="resend_verification">Reenviar verificación</string>
    <string name="google_not_configured">Próximamente disponible</string>

    <!-- CHAT -->
    <string name="chat_hint">Escribe un mensaje...</string>

    <!-- VERIFICACIÓN -->
    <string name="verificacion_titulo">Verifica tu cuenta</string>
    <string name="verificacion_subtitulo">Enviamos un código de 6 dígitos a:\n%1$s</string>
    <string name="verificar_codigo">Verificar código</string>
    <string name="verificar_google">Verificar con Google</string>
    <string name="reenviar_codigo">Reenviar código</string>
    <string name="verificacion_exitosa">¡Cuenta verificada! Ya puedes iniciar sesión.</string>
    <string name="codigo_enviado">Código enviado a tu correo</string>
    <string name="codigo_incorrecto">Código incorrecto o expirado</string>

    <!-- GENERALES -->
    <string name="back">Volver</string>
    <string name="show_password">Mostrar contraseña</string>
    <string name="hide_password">Ocultar contraseña</string>

    <!-- TÉRMINOS -->
    <string name="terminos_legales"><![CDATA[
    <h3>NORMATIVA LEGAL APLICABLE A UNA APLICACIÓN DE CHAT (ACTUALIZADA A 2026)</h3>
    <p>Este informe resume las leyes y regulaciones vigentes que afectan al funcionamiento, gestión y elaboración de Términos y Condiciones de un servicio de chat, público o privado, instalado en dispositivos móviles. Toda la normativa incluida se encuentra actualizada según las últimas modificaciones recogidas hasta finales de 2025 e inicios de 2026.</p>

    <b>Reglamento General de Protección de Datos (RGPD – Reglamento UE 2016/679)</b><br>
    Es la normativa principal dentro de la Unión Europea que regula el tratamiento de datos personales, el consentimiento, los derechos de los usuarios, la transferencia de datos y la seguridad en los sistemas informáticos. A partir de 2026, sigue plenamente vigente sin cambios sustanciales, según la información consolidada publicada por la Agencia Española de Protección de Datos.<br><br>

    <b>Ley Orgánica 3/2018 de Protección de Datos Personales y Garantía de los Derechos Digitales (LOPDGDD – España)</b><br>
    Complementa y desarrolla el RGPD en el territorio español. Su última actualización consolidada aparece publicada el 29 de diciembre de 2025 y se mantiene en vigor en 2026. Regula derechos digitales, privacidad en comunicaciones, tratamiento de datos, obligaciones del responsable y delegados de protección de datos.<br><br>

    <b>Ley 34/2002 de Servicios de la Sociedad de la Información y de Comercio Electrónico (LSSI-CE)</b><br>
    Regula el uso de servicios digitales, obligaciones de información al usuario, responsabilidad de prestadores de servicios online, contenidos ilícitos y obligaciones en comunicaciones electrónicas. Confirmada como normativa vigente en 2026 según la AEPD.<br><br>

    <b>Ley 11/2022 General de Telecomunicaciones</b><br>
    Normativa española sobre infraestructura y servicios de comunicaciones electrónicas. Incluye obligaciones vinculadas a privacidad, integridad de comunicaciones y acceso por autoridades competentes cuando sea legalmente requerido. Sigue vigente a 2026.<br><br>

    <b>Marco legal sobre privacidad de comunicaciones electrónicas</b><br>
    Normativa que regula la protección de conversaciones privadas entre usuarios, su confidencialidad y restricciones en la difusión de contenidos sin consentimiento de ambas partes. Incluye obligaciones sobre no difundir chats privados y sobre la necesidad de requerimiento judicial o de autoridad competente para acceder a comunicaciones privadas.<br><br>

    <b>Obligaciones de seguridad según el Esquema Nacional de Seguridad (ENS)</b><br>
    El ENS establece medidas mínimas de seguridad para sistemas que tratan datos personales. Está confirmado vigente y actualizado al 2026 según el Senado de España.<br><br>

    <b>Normativas de conducta aplicadas en chats y servicios de mensajería</b><br>
    Las normas que prohíben lenguaje ofensivo, contenido inapropiado, spam, acoso, amenazas o actividades ilegales siguen el estándar de políticas de uso aceptable establecidas por plataformas de comunicación ampliamente adoptadas y actualizadas a 2025–2026.<br><br>

    <b>Actualización normativa para 2026</b><br>
    Las instituciones oficiales han reafirmado que el marco aplicable continúa vigente y ha sido revisado recientemente, sin modificaciones sustanciales nuevas durante 2026, aunque incrementan las exigencias de cumplimiento normativo para empresas según criterios de compliance.<br><br>

    <hr>

    <h3>TÉRMINOS Y CONDICIONES DE USO DE LA APLICACIÓN</h3>

    <b>Objeto del documento</b><br>
    Los presentes Términos y Condiciones de Uso regulan la relación entre el usuario y el titular de la Aplicación, así como las normas de uso, responsabilidades, tratamiento de datos personales y condiciones legales aplicables al servicio.<br><br>

    <b>Aceptación de los Términos y Requisitos de edad</b><br>
    El uso de la Aplicación implica la aceptación plena de estos Términos. El acceso está estrictamente limitado a personas <b>mayores de 18 años</b>.<br><br>

    <b>Tratamiento de datos personales</b><br>
    Se recopilan los siguientes datos:
    <ul>
        <li>Datos de registro (correo electrónico, teléfono, nombre de usuario).</li>
        <li>Mensajes enviados y recibidos.</li>
        <li>Imágenes, audios y archivos compartidos.</li>
        <li>Metadatos de uso y permisos otorgados (cámara, ubicación).</li>
    </ul>

    <b>Custodia y Cesión de datos:</b><br>
    Los administradores serán los custodios de todos los datos. Los datos no serán entregados a terceros salvo requerimiento expreso de la autoridad competente o por obligación legal.<br><br>

    <b>Normas de uso</b><br>
    El usuario se compromete a:
    <ul>
        <li>No utilizar la Aplicación para actividades ilegales.</li>
        <li>No acosar, amenazar, insultar o difamar a otros usuarios.</li>
        <li>No difundir contenido ofensivo, violento, discriminatorio o ilícito.</li>
        <li>No enviar spam ni intentar vulnerar la seguridad del sistema.</li>
    </ul>

    <hr>

    <h3>TÉRMINOS Y CONDICIONES – CHAT PÚBLICO Y PRIVADO</h3>

    <b>Privacidad y confidencialidad (Chat Privado)</b><br>
    Las conversaciones privadas están protegidas por la normativa vigente. La comunicación entre usuarios es confidencial y su contenido no podrá ser difundido sin consentimiento de ambas partes.<br><br>

    <b>Moderación y sanciones</b><br>
    El sistema podrá tomar medidas de control, que incluyen:
    <ul>
        <li>Silenciar temporalmente al usuario.</li>
        <li>Expulsarlo de la sala.</li>
        <li>Bloquear permanentemente su acceso al servicio.</li>
    </ul>

    <b>Contacto</b><br>
    Email: soporte@chatroomqr.com<br>
    Dirección: yyyyyy<br>
    Teléfono: 999 99 99 99
]]></string>

</resources>