<resources>
    <string name="app_name">Chat</string>
    <string name="terminos_legales">"

        hola victor

    1. Términos y Condiciones de Uso
1.1. Objeto y Aceptación
El presente documento regula el acceso y uso de la aplicación ChatRoomQR. Al crear una cuenta, el usuario manifiesta haber leído, entendido y aceptado estos términos en su totalidad. Si no está de acuerdo, debe abstenerse de utilizar la aplicación.

1.2. Requisitos de Usuario
Para registrarse, el usuario debe tener al menos 18 años de edad. El usuario es el único responsable de mantener la confidencialidad de sus credenciales de acceso y de todas las actividades que ocurran bajo su cuenta.
hola jose
1.3. Propiedad Intelectual
El software, diseño gráfico, logotipos y contenidos de la aplicación son propiedad exclusiva de ChatRoomQR y están protegidos por las leyes de propiedad intelectual. Queda estrictamente prohibida la reproducción, modificación o descompilación (ingeniería inversa) de la APK.

1.4. Limitación de Responsabilidad
Disponibilidad: No se garantiza el funcionamiento ininterrumpido de la app.

Daños: El desarrollador no será responsable por daños indirectos, pérdida de datos o fallos en el dispositivo derivados del uso de la aplicación, salvo que la ley local disponga lo contrario.

1.5. Suspensión de Cuenta
Nos reservamos el derecho de suspender o cancelar cuentas que infrinjan estos términos, realicen actividades fraudulentas o afecten la seguridad de otros usuarios.

2. Política de Privacidad
2.1. Información que Recopilamos
Para el correcto funcionamiento de la app, recopilamos:

Datos de Registro: Nombre de usuario, dirección de correo electrónico y contraseña (encriptada).

Datos de Uso: Información sobre cómo interactúas con las funciones de la app (registros de errores, tiempo de sesión, chat grupal, chat individual).


2.2. Uso de la Información
Utilizamos tus datos para:

Gestionar tu perfil de usuario y permitir el acceso a las funciones.

Enviar notificaciones técnicas o actualizaciones de seguridad.

Analizar fallos técnicos para mejorar la estabilidad de la APK en diferentes versiones de Android.

2.3. Proveedores de Servicios (Terceros)
Es posible que utilicemos servicios de terceros que recopilan información para identificarte. Estos incluyen:

Google Play Services: Para la distribución y seguridad.

Firebase (Google): Para autenticación, base de datos y análisis de errores (Crashlytics).

2.4. Derechos del Usuario (GDPR / LOPD)
Como usuario, tienes derecho a:

Acceso: Saber qué datos tenemos de ti.

Rectificación: Corregir información errónea.

Supresión (Derecho al olvido): Solicitar que eliminemos tu cuenta y datos asociados.

Portabilidad: Recibir tus datos en un formato legible.

2.5. Seguridad de los Datos
Implementamos medidas técnicas (como el uso de protocolos HTTPS y encriptación) para proteger tu información. Sin embargo, ningún método de transmisión por Internet es 100% seguro.

2.6. Contacto
Para cualquier duda o para ejercer tus derechos sobre tus datos, puedes contactarnos en: Aquí hay que poner un email de soporte.

3. Cláusula de Registro y Nombres de Usuario

3.1.Restricciones de Identidad:
Al crear una cuenta en ChatRoomQR, el usuario se compromete a elegir un nombre de perfil (username) que respete las normas básicas de convivencia. Queda estrictamente prohibido el uso de:

3.1.1.Lenguaje Ofensivo: Palabras malsonantes, obscenas o vulgares en cualquier idioma.

3.1.2. Contenido Sensible: Nombres que promuevan el odio, la discriminación, el racismo, la violencia o que puedan herir la sensibilidad de otros usuarios.

3.1.3. Suplantación: Nombres que intenten hacerse pasar por el administrador, soporte técnico o terceras personas.

3.2. Consecuencias: El sistema o los administradores se reservan el derecho de solicitar el cambio del nombre de usuario o proceder a la cancelación inmediata de la cuenta si se detecta un incumplimiento de esta norma.

4. Normas de la Sala de Chat Grupal

4.1. Código de Conducta y Cordialidad:
La sala de chat es un espacio diseñado para el intercambio de ideas basado en el respeto mutuo. Todos los asistentes deben mantener una actitud cordial y constructiva. No se tolerará:

4.1.1. El acoso, las amenazas o los insultos directos a otros miembros.

4.1.2. El envío de contenido inapropiado (spam, enlaces maliciosos o material sensible).

4.1.3. Cualquier comportamiento que interrumpa el flujo normal y armonioso de la conversación.

5. Moderación y Derecho de Expulsión:

Para garantizar la seguridad del grupo, la sala contará con la figura del Moderador. El usuario acepta y reconoce que:

5.1. El Moderador tiene la autoridad plena para supervisar el contenido del chat.

5.2. Derecho de Expulsión: El Moderador podrá expulsar (banear) de forma temporal o permanente a cualquier usuario que, a su solo criterio, falte a la cordialidad o incumpla las normas aquí descritas.

5.3. La expulsión de una sala de chat puede conllevar, según la gravedad, la suspensión total del acceso a la aplicación sin previo aviso.</string>
</resources>
